武漢殯葬急徵搬運工4000RMB/4hr

武昌殯儀館急徵搬運工 20人

4000RMB/4hr 現結

夜班0000- 0400 附宵夜

男女不限，16-50歲。不怕鬼，大膽，有力氣

我來了

搬完直接殺埋果條友，4000人仔都慳番

冇撚錯
就算比 400萬 都冇命洗

同切爾諾貝爾個班死士一樣
你都死囉
有錢都冇命享

等到收錢日咩

4千蚊廿個人分?

拎完4000蚊夠唔夠買棺材

屈佢染病
直接送佢入火神山

黎10個做完殺10個 聽日又黎10個搬翻過10個 如此類推 最後都搞唔掂就一支導彈炸埋最後過10個 一蚊人工都唔洗岀 厲害了我的國

你唔用標點一次過屌出黎個節奏好好

不怕鬼

mean有鬼

不怕鬼

搬搬吓發現自己搬緊本身搬屍個個人
跟住發現自己將會係下一個比人搬嘅死屍
十足鬼故咁，唔怪得要唔怕鬼

好似睇到武漢殯儀館有人做火化都奶咗野

同當年日軍 南京大屠殺
自己整埋自己既坑一樣
韭菜人國度真係癡撚線

不怕做鬼

即晚俾錢

一日個鐘, 月薪 12萬

要一個月冇受到感染

要狂做四個鐘 左手放低 右手拎起 包中招未必有床位醫 我做返十二個月算

落地府收

如果只係死得千零人，駛乜咁高價講其他人做呢啲嘢
根本係死人多到做唔嚟

燒死人d煙勁到好似霧霾咁
癡撚線韭菜國度
請韭菜職業收韭菜去燒

火神山醫院請清潔工35000人仔個月 再做埋呢個發達大計

啱晒班死都要返工撚啦
有錢賺使鬼要條命咩

12m 1個月

終於追到連登仔fg月薪50k

搬屍應該都會瀨野
搵命搏

4000 狗都唔屌

夜間要20個人抬屍
計埋早間 咁有幾多屍要抬先需要咁多人

消息唔可以流出 只可以咁

每日另外多4000
一個月 差唔多成16萬

又話得千幾個死左

即係真係有鬼

兩邊走個班可以直接離開香港啦
有工開呀喂

4000蚊係20個人啊 即係一人200 前排有單好似差唔多既 一個價錢要除番開咁多個人

不過要自備口罩

等我send比藍絲先

是翻4個鐘
然後隔離14日
4000=你半個月薪

搬完就踢埋你入爐，又套埋你份人工

今次fatfat了

咁又唔係, 切爾諾貝爾 十死無生...中病毒都有一線生機

中國共產 唯物主義
只有妖 沒有鬼

不怕鬼定不怕死

4000搬活人
有需要可能要什某d事方便運送

舊登潮文復刻

不怕鬼死

共產黨做野

那有南京大屠殺

毒氣加怨氣集於一身

抬啲武肺屍有錢都無命享

其實唔係

嗰三個游水落去切爾諾貝爾嘅工程師

其實冇一個死到

不怕黨

想做

我做，pm

唔死都周身病痛 啲廢水輻射咁勁

香港有個人一日入面乜都唔使做，月薪45萬

今日搬完
過幾日可能比人搬

［行動po推］守護長沙灣 星期日遊行！

張嘢咁攪笑，係咪流㗎？

有鬼架冤有頭債有主
一定要報仇呀

仲要走你數

搬完自己跳埋落個坑度

攞錢果陣坦克車死班友

咩人先守到秘密，你懂的...

武漢大夫講咗一句 屍體無人抬

都好似唔係有個好似都健康長命？

佢處理完100件
搬條友淨係處理1件

有錢無命享